HKBN嚟講, FTTB(光纖到大廈)同FTTH(光纖入屋), 速度同穩定性有冇差別?

如題, 假設係用500M或1000M

以前用100M FFTB 間唔中會斷線 依家1000M FFTH 咪試過斷

PCCW呢？

屌想轉1000，HKBN同我講，你住嗰到無quota喇喎
係咪真架
利申垃圾公屋

另外, 喺通訊局度搵到自己大廈有FTTH(光纖入屋)
咁師傅嚟嗰陣我駛唔駛強調做FTTH, 以免佢做咗FTTB?

定其實FTTH/FTTB唔會並存, 所以唔駛擔心呢個問題 ?

FTTB既話如果你樓上樓下同時BT AV既話你就仆硬街

我媽果邊用咗FTTB差唔多十年 , 都未出過維修，又無斷過線

巴打你嗰度係FTTB定FTTH?

same

係。

焗轉PCCW

求教

租樓嘅巴打應該都要search完先好租

可以有齊兩款

咁都係兜口兜面叫佢裝FTTH
免得裝錯日後DUM春

點check而家用緊邊款

我唔係用家, 講錯請其他巴打指正:

FTTB: 喺牆度直接出條lan線畀你拮電腦/router
FTTH: 屋企會有個光纖盒

HKBN用光纖前後一啲分別都冇
反而多左個盒係到用電發熱

其實兩樣野咪一樣
一個係機房轉做lan線
一個屋企轉做lan線
lan線係咪都行到1000M

所以一睇就分到FTTB同FTTH
簽約果陣睇實係FTTH就得